點解柯柏文喺cybertron已經成架貨車咁

大黃蜂套戲入面，一開頭打內戰佢已經成架貨車咁，佢之前已經去過地球？

Sorry 張相咁低清

比世人定左型....
唔咁樣...無人認到佢

其實係貨車抄佢⋯

竟然咁樣犧牲套戲嘅邏輯

寫個屙字係背脊

唔通去過地球偷食又要話過你知

其實未變貨車之前係咩樣?

其實我一直唔撚明, 佢地唔係變咩機器都得架咩?
博派做咩個個變車又無得飛
人地狂派個個戰機坦克幾撚型

變人類都得

狂派係cybertron軍隊，博派係科學家，所以個變形技術係唔同

我覺得變咗d日常見到嘅車都有好處，我記得睇完Transformers 第一集覺得身邊d車都係博派，都識變身
雖然貨車真係柒柒地

博派=平民百姓only

呢個係G1卡通第一集...有講佢哋去地球之前係變咩...電影開頭其實都跟咗卡通咁去講...